gopro新手一問

岩岩買左gopro 聽人講係要用extreme sd card 但我用左張sandisk ultra錄4K都ok 其實得唔得架 thanks

你自己都話ok啦